# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - [Nightbot](nightbot_general.md) - [Команды](nightbot_commands.md)

NightBot поддерживает **ОЧЕНЬ-ОЧЕНЬ МНОГО** комманд!

### Весь список

* `!stream_bs` - отправить информацию о стриме Артура
* `!stream_dw` - отправить информацию о стриме Даши
